今年聖誕有冇人想去ebc trekking

nepal嗰邊， 其實我都係諗住join trekking tour
最好係絲啦
留tg

Lm

act行左未，ebc係終極大佬

推

聖誕凍到pk

留個名先行完abc 想行ebc

想
利申未玩過nepal其他線，想直接ebc

我最低接受到-20 度野外活動應該冇咩問題

推到有絲

lm

仲要諗會有高山症喎講到咁易

我最高上過4 千幾米咋都仲可以跑住行
今次五千幾睇下點啦

想去ABC 再去 EBC
同埋 岡仁波齊轉山
聖誕節去

啱啱行完act 孭住14 5kg上到4千幾已經要慢慢行 行快幾步都唔夠氣抖

想知上到去係咪好凍？

me
真絲，不過男人樣同有鳩

計都計到氣溫梗係凍不過行開ok既
係夜晚囉

啲冷風吹埋黎係痛，帶左手套都唔多feel到啲手指

兩年前六月去過爬埋island peak
好想冬天去多次

有冇多d detail?
你有冇行開山，預幾多日行？

利申：絲，有興趣

今日買咗機票20/12-1/1 去尼泊爾，但諗住行ABC + Poon Hill

上年3月自己單挑

諗住9月份自己行ACT留名